wfh 難左d

點睇公司有人中左武肺都唔實施wfh
淨係嗰層close幾日-.-

隔離公司有人中左CLOSE都無, 搵個清潔姐姐抹下就算, 而家個個都驚緊

唔係話有個政府職員中咗 佢做野個層都無封咩

唔驚啦
屋企坐咪得

講一套做一套

琴日係隔離post有人話果層有人中左招，消毒完下午就全體番工呀麻